［核爆］權威民調 65%香港市民支持香港獨立

我朋友係
中大傳播與民意中心民意調查員
前星期接左明報job做民意調查
本來主要問返蒙面法、對政府警隊支持度及最近社會事件（包括開真槍，鶳）既意見同埋評分

但係當中加插左一條問題係問
你是否支持香港獨立？
1. 支持
2.反對
3.無意見
當時平均每10個有6-7個都答支持

但係明報似乎見到呢條題目爭議太大
亦驚比黨媒追究
所以無報出黎

已fact check，唔信就請記者直接要求佢公開所有數據

記者快啲追問

可能政府會全力隱瞞呢件事

我願榮光歸香港

我朋友可能會有危險

冇邊個唔想
只係依家唔講得出口
真一國兩制等同90%獨立
之後再等支共滅亡

又黎吹風向，作文水平低，FC靠鳩up。
香港人搞獨立？冇。

香港人只係要求共產黨信守承諾，遵守《中英聯合聲明》，給予真正的港人治港，高度自治。落實承諾左o既雙普選。

-完-

抱歉，俾唔到口實你出老解。🤦‍♂️

要諗方法保明報記者同工作人員平安

五毛驚到賴屎
你既行文完全係五毛tone

而家係結果顯示獨立由四年前20幾%急升至60幾%

核爆post無人理

而家唔係行動
係講緊真實民意點諗

五毛大舉反撲想拉低個post

第日我朋友出事你地呢班拉低post既就係兇手

如果真既的確係好消息，不過你個表達方式好拙劣，果種假野味道重到離哂譜，咩我朋友、已FC，成個藍絲wechat grp啲假新聞咁。

大家睇定啲

要記者直接問明報就得
佢只需要答有定無呢條問題

陳彥琳一開始都有一班人話係假

要推上去等記者質問明報

有無蘋果
now記者

我公開講無人要獨立

而家唔係行動話要獨立
係明報唔敢出民調

記者朋友一定要問

可能個民調而家唔敢出住先？

記者幫手救人

記者

要記者

記者只需要send一句

記者請幫手

記者問一句就核實到

記者一問就知真與假

記者核實
一定真確

千真萬確

記者請核實

係唔敢出就點都唔會出架啦
反正而家做唔到
咁咪由佢繼續遮遮埋埋
Idea is Bulletproof

老作？source？

pdf source無呢條Q

我都有做過 自己經驗係多數反對or一般

早兩個月就係
叫光復香港 時代革命開始支持比例急升

咁更加要煲大佢
問題被消失！

而家呢條問題消失左！唔敢登定有其他原因？

記者要同時問中大 明報核實